今晚冷鋒到 出去嘅手足要著多件衫！

埋大手足頂住呀

撐住！一個都不能少

推

Push